我覺得每次衝都要set死線

例如話衝垃圾會之前，就搵人直播講。林鄭必須9點前開記招回應，否則衝擊立會，咁樣可以令林鄭負上不作為責任，同時顯示唔係我哋唔傾，而係林鄭唔傾。

唔係次次林鄭次次事後譴責，好似大大條道理屌你老母。

不喜隨便屌我老母，我老母林鄭。

自推

啱，要有engagement rule
七一由一點開始，衝左八個鐘入到去
先出金鐘宣言

試代入一個電視觀眾嘅角度
只會接收到 一班破壞者衝擊緊 嘅信息

如果係調返轉
6月30已經有文宣、宣言
公佈7月1日正午係死線，然後1點先衝

論結果可能無分別，都係10點入到去，12點撤退
但係風向一定會唔同
少左好多白痴問衝嚟有乜用
各傳媒，包括外國報章亦都會寫成示威者行動升級，rather than寫成部分人走向極端 分化香港

所以，engagement rule係好重要
唔係話要打開口牌
而係為左凝聚軍心，兼且爭取輿論壓力
輿論唔企係我地戈邊嘅話，軍心會散得比想像中快

推

自推x2

推 同意

因為係死線前無回覆
先做野
錯不在我地

係 咁唔駛下下俾人問點解要衝

Agree，目標唔清晰，部分和理非都會質疑。

（方向整理）唔好比社運停落黎！！！

推

Set死線會更容易出師有名，但死線內容一定唔可以太易

我無野講，我要見律師
6549 9452

自推x3